求幫推！！ 大老山要人呀

太和有廣播 話有接駁巴搭去九龍塘 好多人去咗搭！！！
啱啱睇埋Google map 應該會行2號幹線經大老山
有巴打都話大老山順到仆街！！！
有冇車手可以幫拖呀 如果唔係塞地鐵就冇用㗎喇！！！求求大家😭😭😭 唔好睇live住 講嚟講去都係嗰啲 幫手推吓啦 如果唔係咁多巴絲嘅努力就白費喇

另外
各個站已經喺車廂嘅巴絲繼續留低 如果港鐵開返車繼續幫拖
而家先出想幫手嘅唔好問Dresscode啦唔洗黑衫呀返工裝casual wear隨你揀 盡量去路面幫手啦 港鐵夠人

推

人呀、呀！

Push

Push!

有無恆大手足

再唔做嘢上水粉嶺太和啲人返晒工喇！！！！